反了反了，貼吧恥笑林鄭/中共反完蒙面又強制蒙面

「政治水平極差，毫無國家管理常識」